不堪偶像鹿晗認戀關曉彤 網傳四名粉絲自殺

韓國男團EXO的27歲前中國成員鹿晗，今日忽然在微博公開認戀同劇《甜蜜暴擊》的20歲大陸女星關曉彤。

消息傳出後，震驚全城。由於鹿晗在大陸人氣極高，更擁有大批粉絲，有不少粉絲得知消息後大感晴天霹靂。
而鹿晗公開有女朋友之後，疑有粉絲不堪「失戀」之痛做儍事，在微博有網民指鹿晗公開戀情後，已先後有三名粉絲跳樓及一名粉絲割脈，有人更上載跳樓片段上網，不過有女網民指該名跳樓粉絲本身有抑鬱症，自殺與鹿晗公開戀情冇關。不過暫時粉絲自殺事件只在微博瘋傳，未知是否屬實。